12．8見！ 般尼茅夫 對 利物浦 1

誤中

如題

利物浦要贏英超 愛狗就要降班

有棉龍gif未

估唔到origi正選都有貨賣
沙短就一復出都有料到

lm

力子踢番岩位好好多

錯格式

正皮post名

兩球都輸老虎出醜

都話力子踢正前勁

擋係擋得岩

不過變左set波

一控一射搞掂

係有個戰術大師寧願搵沙拿打正前
origi打邊

Adrian continues his 100% Premier League record for Liverpool.

10 wins
0 loss
0 draw

佢真係似番個射手
D射波同埋門穩陣左

第二球痴得幾靚
一左腳入 一右腳入

佢射術不嬲都係隊內數一數二
以前係差轉身護波差
呢家已經進步埋
23歲

力子啲轉身好撚勁喎
尋日有球禁區即時踩後轉身 成個射手格

以前成日比人屌佢背身攞波一下就比人掃走

但佢而家都係廿四歲only

仲以為仲係23

假利睇精華
屌你老母老虎快撚啲走啦

假利，決賽睇返全場

真係接近最已陣
高普買埋後備閘、清走懦
就搞掂

不過水貨沙短踢法真係好唔同

你識條鐵咩
馬貼，膠美斯強勢復出
水貨回勇，萬能插米拿已經最已陣
FSG又贏

都好後生啦

發現冇費奴沙拿既場都會大炒

佢都有助攻
並唔係咁差
爆左兩次啫

啲人打唔慣

大師兄後繼有人了

力子 真係 浴火重生 前2年差D賣

Plan B
D人識得點對付文明水 反而唔識對沙短

老實講 未夠
佢而家除左射術一線中之外其他全部二線

一路都睇好佢
slk排佢前面個期幾撚驚
幾驚條撚屌真係賣左佢

速度都一線

其他人咁耐冇出
仲唔出黎搏晒命攞表現咩

琴晚做咗假利
原來沙短復出

認真
如果出晒文明沙同埋短
中下遊食硬

好彩對面廢
爆兩球先無事
依家英超邊場我地可以咁輕鬆入波
老虎做第四就得
上返黎做第三又出事
冬季買個第二、三中堅料 放老虎啦屌

啦子正選解放左老母

文尼打正前都唔錯

老母尋晚唔錯

啦子都唔差
老母又做隱形戰機

盧卡古二世

假利留名

去到最後先蒲頭

今日升定跌

matip幾時復出
gomez幾時返上高峰

上季 係咪完約前最後一年？

以為會走人 點知做左救世主

寧願比gomez練返起中堅位
上季幾勁

廢中食錯藥，竟然俾沙短正選踢足全場

直程係vvd lite

尋晚佢控制節奏唔錯喎

之後又雪

出浴照

傳sancho?

本應今季老虎落左去第4中堅
我都無屌了
係高美斯唔爭氣
依家見返老虎場場出真係頂唔順
依家隊波真係唔岩佢踢 轉會對佢同球會都係好事

太矮唔識守

放心只會得個傳字

而家踢返正選明顯今季都一定唔會賣啦

費中肯先得 又無閘

我覺得
呢場成隊踢到生返晒
有兩個好大嘅原因
第一，呢場唔似之前十幾場咁企定定打
第二，中場有沙基利
不過公道講句，奧力治我自己係跌晒眼鏡
雖然控球唔算好，但佢嘅射術同把握力係幾好
佢真係成日都入到波
而沙基利擺喺中場，就算已經雪到硬晒
但好明顯有佢喺度，成個中場係生晒
佢控球盤球傳球能力強，仲要用波好有腦，大局觀強
佢做嘅選擇，同軒達臣一樣都係快，準，好
而拉爾拿同佢有個決定性嘅分野
就係拉爾拿喺前場同後場，都係一樣咁自由奔放地扭波
警覺性低，成日唔適當時候做唔適當嘅嘢
所以拉爾拿成日喺六號位無謂地大意失去控球權
我到而家都唔明
點解沙基利會出得咁少

jelly好有奸角feel

連續13場失波對戰續又好似無咩影響咁 快d搞搞d防守啦

點解利記咁勁
但仲未帶得甩人渣士隊波

假利左

而家既啫喱好有自信

其實沙短之前係咪真傷加防守意識 廢中想佢練好D先出黎
季初沙拿 唔洗抖 又無傷 唔洗出短 所以練防守意識
到沙拿開始攰 有D傷 又到沙短傷

而家趕得切快車出 做Plan B 都唔錯

睇定d 下個禮拜都無再傷先好當佢plan b

咁所以咪谷鬼氣囉
屌左咁多年依件垃圾仲踢緊正選
唔係唔比機會佢 場場都爆

要佢打閘真係on9
人地明顯係中堅料

印象中已經最少3-4次以為唔洗唔再用佢既時候 其他幾個中堅就會同時傷哂俾老虎上返正選

睇留言就知贏波

D人會以為有得贏 就會攻 一攻就正中高普詭計 我利鬥攻好難輸

應該無邊隊頂級球會 係得一隻閘無後備
jelly 以佢出勤率同能力 狀態保持 我覺得可以做top 1

係咁垃圾都可以係利打咁多年
死好命

幸運金童 祖安

而家啫喱同taa真係插住喉咁出

上次cleansheet已經係9月對錫菲聯

有球啦出完反智轉身最後都係比人偷走粒波

又話拉子可以踢6號 點知轉踢4231

力子正前原來咁好丁

文尼真係好勁，第一球傳得勁靚

【高普談基達】

高普：「基達其實已可以重新上陣，但我真的沒有足夠勇氣去作出六位球員輪換，這只是艱苦賽期的首戰，我們要去輪換應付，也將會繼續做。」

尋日好多奇蹪發生
沙短正選
懦夫長傳靚助功
老母入波
利不失1球

明明仲可以hat trick 咁我ut又可以用佢張sif

把握力始終唔係射手

第一球入攝好正

第二球黏落黎成個伯金咁

我覺得球會同高普係17-18借走左力子
18-19返返黎呢期係真係想趁佢仲後生賣走佢
但一黎走左slk
二黎上季對一哥個球之後發現佢幸運童子呢樣
從此之後越踢越有
不過力子自己本身應該都想留隊嘅

屌你虐老咩
卅四歲仲萬能插

想買鬼棉 但升到90幾萬...70幾果陣仲嫌貴

一月有冇左閘黎我利呀

不失一球
失兩球

回借屌摩

後備都大炒巴塞

冇勇氣

言下之意
肯定有得出既
但排下隊先啦

佢又有道理既

擺明睇少基達

控得靚都算
射個下抽得仲靚

係估唔到今次甸恩艾堅遜組合冇搞鳩利
相反利仲黑黑地

80萬嗰時入黎玩過下 覺得有d四不像咁發揮唔到 平手放咗

呢樣真係跪求
踢撚死robbo喇

成季聯賽 係得一哥入到我地兩球

EA送左隻鬼agger比我
早幾日中埋享利

係無中過一隻利

係唔係話一哥第二球係用膊頭入

都係個句
廢中真係要為力子重新研究一種戰術
一種打箭頭既戰術
唔撚係要叫佢逼搶假9

市場都無咩好選擇咁 又無理由買隻貴roobo好多既做佢後備 所以好難會搵到岩人選

哩場有d 似前年歐聯對羅馬果場
球球大腳斬上去都有

.......一陣又傷 要記住佢只可以踢2場 之後要休幾場

唔覺
不過robbo同taa係紅得
尤其taa
Vvd亦可以輸一球12碼
走甩晒

準備好今日開紅卡VVD

【林鄭談示威】

林鄭：「示威其實已可以重新上陣，但我真的沒有足夠勇氣去答應五大訴求，這只是艱苦賽期的首戰，我們要不忘初心應付，也將會繼續做。」

基達 啦子 沙短 3個都係唔可以連續出多過兩場 如果唔係隨時要抖成個月

廢中食錯藥竟然唔係winning 11

力子上季完左係想走，唔續約
高普覺得佢好用，就算唔續約都用埋呢季先

唔知而加續左未希望真係唔好走
作為後備佢真係超晒班，正選就偶有佳作，
再練多d 真係愈踢愈有

今季adrain >>>>>>ab

佢都勤力, 同埋唔想走高著先重用佢

而家身型好FIT, 唔會過份大隻

買隻 防守性較高既做後備囉 唔洗下下都要隻攻守一樣強既
等jelly 可以7x分鐘換下 早d有得抖都好

贏波又搵人屌 今年出得Lovren都未輸過

Norwich隻Max aarons其實幾好 又後生

好想中下icon
第一年呀哥冇乜點玩都中過柏金 我就黑卡都好少中
今集最叻暫時仲係中交屁

今年算係肯輪換

下場要豬鳥

年年聖誕快車都左輪架啦

夏天續左喇佢

22-27號 李城贏哂鏝同我利就

24歲 有機之後接f9班
其實以力子身形 可以練到撞唔跌 個架坦克咁

其實原本以為佢到哂頂
點知呢一年咁大進步
再好啲其實可以向杜奧巴個方向發展

ali停1場定3場？

1

第一輪打Napoli之前果場聯賽出Ox 老母 Origi
聯賽杯直情全隊換曬

上次AB復出第一戰就和咗
今個禮拜又係復出......

好多球會睇中

識買了

當初買力子時 我真係覺得佢係 盧卡古或者杜奧巴咁

佢唔要人記得佢係新享利新杜奧巴
而要記得佢叫奧力子

24歲已經係Liverpool Legend啦力子

下件諗緊印力子定老母

TAA會唔會再早啲

大家搵下左閘 有咩人買啦

和鏝輸利最好

Matip 法邊 幾時出得？

今年聯賽已經6個助攻
破埋舊年紀錄就搞掂

三個輪換，一人一場

屌摩

尋晚啦子 hi兩hi都驚撞斷佢

3個都踢一場 休一場 互補

Ben Chilwel

甸恩反阿 對面多前阿狗

依個快車期好關鍵 講緊個分差係可以同李城 鏝拉開到15分 定 被追近到同分既距離

膊頭入冇問題啵

好似個陣搵啫喱咁下遊 英冠10m搵件都好

下半季一早有晒劇本
都唔係第1次發生

李城會放 而且要黎利度做後備

下年

我覺得有可能買Berge,邊爐傷左夏天lalala同米拿都完約，點都會買中場，亨克好似話定價係2000萬內，算有啲可能會買。
Sancho就咪打飛機，過億點會攞出嚟

歐聯出到線就可能會買人 如果出唔到既就唔洗啦

說好的包皮呢

我睇波前個夢連和2場得番4分優勢....

以F$G咁撚度縮嘅風格
隨時賣走mane或者salah再買Sancho都唔奇

反正有沙基利係後備長雪都無詐型

呢位清你連精華都冇睇喎，不失一球都講得出，不止失一球就啱

當打既唔會過黎啦
搵下老將仲過癮

李城點會贏到曼 反而利會失分
人渣係番黎復仇

L6傳比力子果球如果係沙狗 一定唔夠腳長 或者控甩

一控就彈左比pigford了

摩連奴諗通左 唔再淨係屌球員？
扮humble

睇下今年點崩盤法

可能驚屌完班球員，被佢地捉入更衣室打MMA

12/1 - 24/1 呢三場好撚危 熱 獌 狼

中場買Sandro Tonali 返黎練

我都係

參考上年

上季又係和李城

獌狗比人踩到吓就12碼
文尼上次比人踩就12碼都冇兼罰插水食黃

五大數球

你威啦

利迷
反抗

貝查特

喂 獌話var剩係幫我利架
我唔否認有得益過
但都撚尻左我地好多次
最黑個場就係對獌
唔該班獌狗收收皮

19000已經有7個12碼
入得3個定4個

又黎 20歲傳到30歲

金毛仔干查奧

再買聖人真係要降班

INGS又入波,
有佢修頓應該唔會降班

唔傷先算

我記得上年係頂到快車期
但過完快車，一月頭輸俾鏝，一月尾二月中就和左3場

吹咗幾年，不如等c2復出做左右閘後備

沙基利係咪去左植髮

暗黑兵法 廢中又然

返到香港覺得好暖

對面Marco silver 知會被人炒?

無論利入波 定 拖愛入波

都係

最黑個場av

其實思路正確，買返來一定做後備，買個其他大會的後備就最好，不過只要有M7一日，其實都好難會買左右兩閘的後備，FSG 咁縮骨

所以輪換多咿仲好 勝利11人個個都睇慣咗你點踢

係囉
條髮線

未必 米拿應該都退落黎
而家唔買 米拿走先買 咪比人屌高黎賣
仲蝕

愛記呢幾年投入咗咁多
但都冇成績
領隊唔換都唔得

唔換文尼，大家知咩事啦文尼=真核

無人覺得老母其實係新米拿？ 過多幾季應該可以去踢閘

軒打閘機會仲大

邊爐右閘出身

中堅又打過 上季作客對疤連中鋒都打過

續咗啦
簽約嗰陣枱面仲擺咗隻大耳盃
霸氣到...

沙短想要正選就介紹個植髮比高普同bino啦

邊到返黎

有頭髮既邊爐係咩樣

點睇軒一出嚟就2下手術刀俾mane

利物浦

Sander Berge 真係幾勁 高過古積 但點解推進/靈活度好咁多

好撚正

咁佢係威既

打包佢同haland

嘩！原來謝隊而家喺蘇超咬得咁緊，勁

力子其實欠一個師傅
叫魯薯指點一下佢，King Sir 都得

高普植過一次啦

謝隊排第二？

利記

S23

軒好似試過客串打右閘

係，同些同分，得失球輸一球

軒巨其實除咗龍門
任何位置都可以踢
但係.....er........

謝隊加油
利記加油
香港加油

咪又手指指

不知不覺
反軒又出返黎

謝隊帶領流浪重奪蘇超，然後夢幻回歸垃圾利

尋晚老母踢6號位？

翻黎英超

教愛華頓

認真覺得佢打邊路好過打cm/cdm

上集仲威
今集未中交屁前係黑仔王

屌，係就正，咁撚戲劇姓

烏龍查做助教

邊度撞到老母
有無捕其他人？

我利專出二五，唔爭在加埋奧雲狗

Liverpool one既club store
無其他人

髮賓奴

正常表現

交屁唔入迫害軒

基本野

12月8 各利子去邊？

原來差3隊W同般尼茅夫未對

反軒一直在每人既心中
反軒。你永遠不會獨行

踢波

出黎哭波喪

力子其實都算幾好脾氣 琴晚係咁俾人搞都無忟 個樣淨係心諗做乜鳩咁

好彩到
咪好多人見到老母

有無去melwood?

EQ 高

黎廢中度做助教 做到廢中走 接棒

烏龍茶做助教
之後好似獌咁
排下半版

好少人見到 得幾個人同佢影
無去Melwood 啦 好遠

琴日廢老都係係咁屌沙短 應該係啲走位 協防意識唔夠
阿諾成日都要一頂二

竟然 咁佢都唔知開心定唔開心好
我上次去朝聖都無去mel
想再捕佢地

佢好趕 影埋我就閃走左

平時場上係咁爽就好了

有進攻技術 但無防守意識

教到vvd 狂入波

張相又霸氣又鳩
但佢真係配得起

今場鳩美欺打閘又穩左啲wow
雖然得十分鐘唔知係唔係真係穩左

寧願比佢打返中堅

幫我地攞埋英超就好走喇

發現冇乜人提兩下軒式手術刀

又急屎

踢走老虎

不了，加力查剩係識入自己龍門

Haland實好貴不了

講真如果買到sancho trade salah ok

On 9?

反軒意識一直在每位利子心中

not反軒 反隊長意識
不治之症黎

【#轉會SportsLight】

《泰晤士報》記者Paul Joyce報導，#利物浦 打算在明年一月外借新秀鋒將布魯斯達（Rhian Brewster）及中場鍾斯（Curtis Jones）。二人在一隊欠缺上陣時間，前者已受到多支英冠球隊注意，包括列斯聯、史雲斯。

#體嘢

夏天就應該借啦

郵差派到信洗唔洗下下講?

暑假果陣吹撚到 Brewster 可以做正前後備，結果

文尼帶頭反軒

平心而論力子就算只係踢埋呢季走嘅話做到利記名宿未

14/15 - 19/20 (中間借走兩季)
Apps116 Goals33
歐聯決賽奠定勝局
兩場歐戰經典反勝都正選入波
打吡吉祥物

差在唔係常規正選

應該最少上到加西亞 傻西 嗰堆？

唔好走
冇佢同沙基做後備 真心唔差

冬季轉會窗
會買人
唔撚會

俾高普水左

甩唔到李城

都唔撚洗投啦

Ching咁有錢
好似咩都會買件
唔差在小小啦

踢到30
kuyt torres級別

對手一定係曼城
希望可以甩開佢地

贏歐聯我真心覺得力子功勞好大

我地對手係自己

足球沒有奧力子什麼都不是

入利物浦最多波既後衛

我都覺所以今年件第二作客印咗佢

睇完訓到依家...
發覺啫哩好似多左D不必要動作.
希望只係打呲先係咁.
真係唔係咁好睇..

Jones 可能要借兩三年先有機會上到利記一隊

準決賽同決賽都係力子救全家

後備坐左個大賽球員真係好正

望下wilson就知條路有幾難行

屌，一睇呢啲相就諗起香港茶餐廳簽約嗰張

好行，一路順風

應該兩個都要借去同一隊
夾定先

今季好多啦，嗰次對找卡數又爭啲開大片

英甲仔係咁

講真布包皮吹大左
反而唔知第幾任宗師唔錯

之前球會應該想捧佢
lfc tv成日覩有份

力子又玩死碧福特

沙短下次正選會係幾時？

力子9樓高球波都控得咁靚

冇機會出佢 呢啲年紀一定係踢好過坐

下年lalala應該byebye 佢番黎頂lalala個位

12月咁密，點都有下次

賣當家球星換個唔知踢唔踢得起星新仔黎

話就話水貨姐 點都唔會廢過個新星掛

辛祖過黎跟兩季之後一定可以踢走水貨

拍尻世一個頭tim la

米ff啦，成億銀，點會科水吖

你根本個個都買一件

我係nike就科定先，一個唔好彩拎到英超
下年件衫有英超章，d人實狂買

nike科完跟住f$g都係攞舊錢去買遊艇

今年贏咁多分
我係nike梗係傾掂數迫廢中簽啦
Nike:人就傾好 錢就我出 簽唔簽呀
廢中：

30歲打後備岩架啦
要有個好既又後生 點搵

有nike幫手就ok

廢中: 不了 無位比佢踢

其實交屁係咪應該打返真正10 號位？
1g 2 assist
黑美欺

個人開始囂

佢不嬲係咁， 拍鳩小花

果兩個助攻
但係下半場過埋個龍果下

啲動作又唔係收人山
我覺得都可以接受
利啲球員就係太斯文 都唔知拎左幾多年公平競技獎

sancho 波boots著nike 但nike個sponsor list 唔見佢
最後可能都係得包皮

交屁真係好撚勁...最初兩季佢都頻頻傷..傷左膝我都驚佢會廢哂
但唔知做咩 上年開始越黎越勁..仲變埋鐵人

要買翼做輪換啦

下半季對硬野全作客
準備連續兩季打空炮

有無人知石內卜去左邊

Klopp:不了，有Elliot 同Wilson

之前咪試過打10號位效果麻麻
交屍打翼最勁架喇 可傳可射可過

背後number係8號

應該係14號

alonso

天滅中共

第一季已經好撚勁
係唔夠穩定

無追Post好耐
BabyGayita 好耐唔見人

比人夾左番大陸?

爆肛入左厰啊

La子尋日算係咁 不過中場失波真係好危險

如果買咗主其他真係屌死佢，兩球必入

1718俾沙拿搶哂風頭 嬲嬲地要爆seed

rip

到水貨有心病

啦子做串連好過以前咁上腳
一上腳好易失

Lm

GayITa BB去左邊呀

出去貼文宣啦屌
洗連登做咩 隨左MON PO狗都無人睇

力治係費托打法
空位走直線
唔可以做多餘野
打邊扭入禁區就死得

力子唔可以離開利
一離開就變廢柴
踢禾夫同里爾都入選最差十一人

對手防守太垃圾係主因

3月提早奪冠就不怕

洗晒個cc 台版就當做左野
上得cc 台既一早知128
留係同溫層打下飛機當做左野

Cc tai一向都係咁
由佢地搶熱門做推拉師就知啦

得對車係主場

128師報到

128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128128

ok做左野了

利 post 成功脫離廢 post 行列
可以上熱門了

前題要有靚價賣人先有資金，本身18/19利既純盈利仲少過17/18，FSG又要重建紅襪，唔洗指意佢科水

波台本身就廢

訓左無睇
馬高施華炒得未

炒左
黎左我利

128竟然肯批不反

睇完打咗個冷震

有冇波衫賣

其實已經名存實亡

永久珍藏
冬季轉會窗回購又可以印新衫

有不反 放tg 拉人
無不反 放tg 拉人

係扮下野出不反比外國睇姐

照清你場

ching心水清
你估上面班狗唔驚

不反=預約拘捕書

【利記 X 佐敦】

據FootyHeadlines報導，Nike與利記合作上，除咗與其他球會如熱刺、車路士等一樣生產球衣及訓練服飾等等最基本產品外，亦有其他特別額外元素或產品。

與NB打官司中透露過有最少三位包括勒邦‧占士、莎蓮娜‧威廉絲及Drake等非足球界名人作宣傳、亦會於全球超過六千間門市銷售點及超過五十一個國家網上商店出售利記產品等等外，將會最少同一條旗下品牌 (Jordan Brand或Converse)推出一系列產品，唔排除會好似巴黎聖日耳門咁有佐敦牌特別版波衫、及其他鞋款類產品等等系列推出。

利迷唔可以窮，下季齊齊血拼吧！

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

打獌都主場

但你都要出

但老老實實我同意清講既
係連登洗版冇用
要洗就洗自己身邊既朋友同埋痴文宣
一定要重現二百萬人

Agger
搞下自己社區文宣仲好

下場wilson冇得出？

有個會然係叫gayita
利申非gay 正氣撚

軒咪Air Jordan囉

笑什麼

Liverpool FIFA Club World Cup squad: Alisson, Van Dijk, Wijnaldum, Lovren, Milner, Keita, Firmino, Mane, Salah, Gomez, Adrian, Henderson, Oxlade-Chamberlain, Lallana, Lonergan, Shaqiri, Brewster, Robertson, Origi, Jones, Alexander-Arnold, Elliott, Williams.

幻幻打維拉

你也是Gayita

Lonergan都要去

咪屈

即係jones 67 brewster又無得踢

可能第一場有呢如果對手太廢

應該留軒以老帶新踢維拉

咁咩陣打維拉可以

不過上面係註冊陣容姐 最後應該可以唔帶過去

12月拎冠 最已陣
1月唔洗買人

好心留幾個有機會上位既幻幻啦

留返jones嗰啲踢fa cup算啦 去到又係坐

其實要啦
踢世界球會盃依啲機會一世人有幾多次 如果我係一隊隊員你話我聽冇得去一定sad到仆街

仲以為會留幾個一隊後備打維拉 果幾個打完先飛去卡塔爾

仲淨低左咩幻幻

Hendo 已練定貓王腳捧杯

Can 無歐聯踢

果位GayITa 派完膠潛左水啦喎
剩番你

命運交錯的兩個人 - 英斯與積.洛迪古斯的高低起伏

By 聖人點滴

2012年夏天, 時任修咸頓領隊艾堅斯 (Nigel Adkins) 成功地率軍重返英超。他的組軍計劃中, 看中了連續兩季在英冠有精彩的演出的般尼前鋒 - 積.洛迪古斯 (Jay Rodriguez)。最後, 洛迪古斯以七百萬鎊加盟。洛迪古斯是般尼陣中的正選雙箭頭之一, 2011-12, 他曾球隊上陣37場, 攻入15球, 傑出的表現使他入選了英冠年度最佳陣容。巧合地, 最佳陣容的另一位前鋒, 正是球會新隊友林拔 (Rickie Lambert)。

洛迪古斯離隊後, 般尼只剩下一名可靠的前鋒。新領隊戴治 (Sean Dyche) 嘗試尋找替補人選。可是, 北愛爾蘭前鋒馬田.柏特臣 (Martin Paterson) 卻令眾人大失所望, 28場比賽只有8個入球。因此, 後備席上的另外兩人已經蓄勢待發。第一個, 是威爾斯球員禾基斯 (Sam Vokes)。另一個, 則是今次故事的主角, 當時20歲的丹尼.英斯 (Danny Ings)。

積和丹尼只曾共事一季。2011-12, 年輕的積.洛 迪古斯已是球隊主力。他的後備, 是比他年輕三歲的英斯。那年, 英斯才剛從般尼茅夫加盟, 15場入3球, 對於一個小伙子來說, 已經是十分不錯。柏特臣的不濟, 加上般尼另一位主力前鋒在翌年夏天離隊, 戴治決定提拔兩個自家的年輕球員, 擔任球隊的正選。禾基斯和英斯在2013-14, 分別在英冠攻入20和21球, 帶領般尼勇奪聯賽第二名, 升上英超。他們僅敗於兩年後奇蹟地成為英超盟主, 擁有卡斯柏.舒米高 (Kasper Schmeichel)、韋斯.摩根 (Wes Morgan)、真禾特 (Danny Drinkwater)、馬列斯 (Riyad Mahrez)、華迪 (Jamie Vardy) 等人的李斯特城。

般尼和英斯在起飛。積.洛迪古斯和修咸頓也在起飛。經歷了一個掙扎的球季後, 積.洛迪古斯漸漸適應了英超的強度, 也加強了自身的意識和個人技術。普捷天奴 (Mauricio Pochettino) 一時會將他放在邊路突破, 一時會將他置於最前方。洛迪古斯全季攻入15球, 是球隊的首席射手, 也是修咸頓重返英超後, 單季最多的聯賽入球數字 (與林拔並列第一)。其出色的表現, 吸引了英格蘭領隊鶴臣 (Roy Hodgson) 的注意, 被徵召到英格蘭國家隊, 並且在對智利的友誼賽上陣。

林拔、拉蘭拿 (Adam Lallana)、梳爾 (Luke Shaw) 和洛迪古斯, 既成為鶴臣的世界盃名單的考慮之列, 他們亦開始和各大球會扯上關係。洛迪古斯轉投熱刺的傳聞, 甚囂塵上。第33周作客對曼城, 上半場才過了一半, 洛迪古斯跳起控球, 落地, 倒下, 然後十分痛苦地抱住右邊的膝蓋。經過治理後, 軍醫憂心忡忡地示意他不行了, 普捷天奴將他換下來, 在觀眾席上見證這一幕的還有鶴臣。三日後, 他被診斷為前十字韌帶斷裂, 需要養傷一年。世界盃、熱刺、未來, 所有的夢想, 隨著那一刻斷裂的聲音, 全部都完結了。

最終, 林拔和拉蘭拿加盟了利物浦, 梳爾以高價轉會至曼聯, 他們三人都入選了世界盃的大軍名單。

在洛迪古斯養傷的一年, 英斯在般尼持續進步中 。他的拍擋禾基斯顯然未能適應英超的比賽, 全季竟然夥粒無收。中前場的實力不足, 導致般尼全季只攻入了28球。但英斯已盡了他的所能, 替球隊射入11個聯賽入球, 可是般尼仍無法逃離降班的命運。

英斯沒有隨般尼降班, 他在2015年的夏天, 以八百萬鎊轉投利物浦。他在利物浦有個不錯的開始, 對諾域治取得在「紅軍」的首個入球, 十月初更在默西塞特聊打比戰中再度入球。然後, 英斯受到鶴臣的青睞, 入選英格蘭國家隊, 對立陶宛的歐洲國家盃外圍賽上陣。英斯的發展, 看似一切都很順利, 就如兩年前的洛迪古斯一樣, 甚至比起後者還更幸運一點。十月中, 高普 (Jurgen Klopp) 開始了在利物浦的首場訓練, 英斯在訓練中受傷了, 他的左膝出現強烈的痛楚。軍醫和隊友一看, 深知不妙。命運弄人, 英斯因為前十字韌帶斷裂, 宣告整個球季報銷了。

這兩個同樣受膝傷影響的男人, 在那幾年都經歷快速的高起起伏。洛迪古斯養傷十六個月, 重返賽場已無法回復舊觀, 然後再一次受傷, 又缺席了一段時間。2014-15起的三季, 他只曾在聯賽上陣36場, 射入五球, 終於在2017年離隊, 加盟西布朗。英斯在利物浦的三個球季, 同樣過得十分不如意。他只在聯賽上陣14次, 終於被紅軍放棄。

這兩個受傷的人, 沒有選擇放棄自己。洛迪古斯在西布朗尋回了自己。雖然未能令西布朗逃離降班的厄運, 但全季上陣37場, 攻入7球, 對受盡傷患折磨的他, 已算是走回該走的軌道上。去季, 他更在英冠攻入22球, 差一點就帶領球隊回到英超。戴治看到了洛迪古斯的回勇, 終在今夏將他帶回母會, 只隔一年就再次於英超馳騁, 對車路士的比賽射入一個很精彩的「金球」。

至於英斯, 經過了一年在修咸頓的借用期後, 正式加盟。即使球隊的表現遠遜預期, 但英斯仍盡了他的最大努力。至今, 他已經攻入了八個聯賽入球, 是我們近四季以來最好的記錄, 而且他仍然半季多一點去改寫這記錄。英斯的入球含金量十足, 對手包括了利物浦、熱刺、阿仙奴、車路士、屈福特和諾域治 - 不是強隊, 就是護級的主要對手。他有機會打破洛迪古斯的記錄嗎?

世事總是很巧合。七年前, 洛迪古斯在修咸頓發光發熱時, 英斯正在般尼努力地代替他留下的空缺。今年, 英斯正式加盟修咸頓, 追趕著重返般尼的洛迪古斯留下的舊記錄。他們的命運, 不停在時空中交錯, 你中有我, 我中有你。

最後, 其實還有另一個很巧合的事情。大家知道今季代替積.洛迪古斯, 成為西布朗箭頭的是誰嗎? 答案是查理.柯士甸 (Charlie Austin)。這個容易受傷的男人, 正是當年積.洛迪古斯在般尼的好拍擋, 在其離隊後先後夥拍禾基斯和英斯。數年前, 他來到修咸頓, 遇上養傷中的洛迪古斯, 見證他的離開。後來, 他看到尋求回勇的英斯來到。

世事, 就是如此的巧妙, 如此的有趣。

ings同佢兩個都好慘，明明兩個都好好波，傷左幾年搞成咁，睇到眼濕濕

你中有我, 我中有你

呢句好 gay

屌你老母老虎

well said

賺錢>杯仔啦
唔使打

ings 傷完左腳傷右腳 嚴重好多
不過勝在夠後生同努力 見到佢依家半季6定7球覺得好感動

Leeds United and Swansea City want loan move for Liverpool’s Rhian Brewster

bam

你有中我，我有中你

天下無雙

其實世冠杯第一場都係用副選，無咩可能出jones佢地，唔解俾佢地打維拉？

你含住我 我亦含住你

一百萬都好喇，仲要咁撚凍

力子踢左咁耐先24歲
睇好佢

我睇左好耐先睇到係一個男人黎

點會 一定想搏多個盃 應該正選踢哂

英撚前鋒魔咒

me2

叫下春先

JAGA

屌，第一眼以為屎忽

渣ga

This

is

真核文尼

有無利高清電話 wallpaper share

沙基利勁撚過沙拿 踢落有加成

今年
用屎眼睇都知文尼勁啲 就算入少過水貨都係咁話

Liverpool name strong Fifa Club World Cup squad

Liverpool squad: Alisson, Van Dijk, Wijnaldum,
Lovren, Milner, Keita, Firmino, Mane, Salah, Gomez, Adrian, Henderson, Oxlade-Chamberlain, Lallana, Lonergan, Shaqiri, Brewster, Robertson, Origi, Jones, Alexander-Arnold, Elliott, Williams.

點解咩事都唔敢問 隨口問好正常

驚比人話厹？

水貨今季有時表現得好似啲中下游翼鋒咁，交又交失，扭又扭唔過，射又滾水淥腳
希望佢快啲操返起

交屁

交失同帶波呢啲都算 當佢個排唔好彩
屌你有幾個月時間見到佢單刀都知佢炒
一場平均炒兩三個咁
加加埋埋應該廿球都有
睇撚到個人勁撚燥
唔係十二碼佢射 撚有得爭神射

on9son

一哥好似會請返耶子
對上一個贏到利記既一哥領隊就是耶子

椰子是茅菇的

有咩網可以重睇成場波?

但Williams, Jones, Elliiott, Lonergan, Brewster呢d點解唔留嚟對維拉
去到又冇得出，上季個歐聯又唔關事

我覺得世冠4強係可以試下Brewster/67/Jones
對手應該弱過維拉

維拉果場預左輸當攞下經驗
但世冠4強一出事就少一個冠

因爲出佢地踢維拉一隊都唔見得會贏到
帶佢地去感受下好過
俾著你係Brewster都想去捧杯多過踢場領隊都wfc既比賽

高普要d新仔踢完聯賽杯就趕去會合
虐兒

去打返fifa啦 唔好ff咁多

買包皮啦 3億砸落去

好似打咗維拉，再去世冠盃？

毒撚都係等比女溝算

唔可能啦
打完屈福特就要起行

真 比女溝好爽

死mk仔

咁咪係囉明點解未
唔打破呢個關口成世都會係咁

奶西冇返份西工拎哂啲時間發夢
先9半就訓左咁早

睇番精華 居然會有主場雞
有幾下都幾難睇

無咁易既師父

Taa同robbo下下黎真
唔紅偷笑

如果維拉個場出新仔都贏到就真係不得了

個場主定作客

隨隊記者者話jones 67 同brewster會打埋聯賽杯先飛過去

可能真係4強放出嚟吸下經

人地車狗J sancho J到上天啦
我地呢

咁即係4強唔洗預佢地，決賽更加唔洗講
不過冇所謂既，湊下熱鬧

我始終覺得4強個場係要副選夠做
係咪多數對亞冠代表？

我地j sander berge

乜水

利市找數真漢子?

Terminator

無人做文宣 50萬啦

作客

唔好再咁執著個數字
唔係多人=度火KEEP住
小人=無人再支持
我反而覺得每日和你LUNCH係極成功既和理非運動

主場維拉定作客？
陣間班幼幼贏左就好笑

龍門點解出早安

鳩估姐

唔睇求驗都唔知
原來CC台有過半情報炒車

尋日場波拖肥真係好廢
打high line唔打逼搶係咪想自殺

岩岩睇返精華

力子真係唔放得

文尼係真核

懦夫又靠害(雖然有助攻)

沙短出場入球率應該好高

屌那星，去兩個阿叔屋企去睇重温
約左細果個阿叔睇利記重温
結果大果個阿叔霸撚住部電視睇49000

兩個打一個啦

叫佢借個 Player account 俾你慢慢睇啦

力子如果接到廢奴班都幾好
3年之後27歲 最當打最成熟
不過一定要出多啲 今年都係唔多夠
佢自己都要練多啲基本功

5% of net sales of licensed footwear.
- Produce Licensed products under at least 2 global Nike-controlled brands (e.g. Nike and Converse)

唔撚怪得唔告NIKE啦 淨呢度都唔知幾多錢了

再加埋
Sell Licensed Products throughout the Term (including for the avoidance of doubt, Licensed Products produced for the start of Season 2020/21
(i) in not less than 6,000 stores worldwide, 500 of which shall be Nike owned or controlled with the potential for sale of Licensed Product in as many as 13,000 stores worldwid

以後搵衫易好多了

20% of all products 其實好多，nike簽左5年？定10年？

幾時去番adidas

想買黑金波衫
但去利市睇完波之後全部official store都無貨

終於見到你上水

有無利子買左FM20
變化大唔大

利記真係晒左林拔

巴打一定係型棍子黎

想屌閪

沙短d配合好好j，好流暢
d後腳one touch pass

啲過人高質過另一個沙好多

圖呢

All>屌摩

琴日沙狗d控傳好j到

有冇清搵到啦子琴日個人精華

Fb見到話杏花邨NB有
但唔知清晒未

買件黑金好似要尋寶咁

但係無得印球會字嘅黑金
唔知點解唔吸引到我去買
球會字又好on9咁無得公開賣

金字真係靚好多
本身有件英超字
前排有preorder 嬲嬲地買埋黑金

三客嗰隻Tiffany blue都好正
一有得訂就訂咗計6冠神軒

一哥炒左silva

打和都可能頂到xmas

我尋日仲以為完場即炒

klopp =領隊既死神

下個到邊個

Sob la diu

Norwich City/ West Ham United

有無人睇龍蛇

Borussia Dortmund determined to keep Jadon Sancho for the rest of the season

Borussia Dortmund are determined to keep Jadon Sancho for the rest of the season and resist selling the England international in the January transfer window.

咁1月應該真買幼幼

Haaland has £17m release clause

Erling Haaland, who has been linked with big-money moves to leading sides across Europe, is said to have a release clause in his Red Bull Salzburg contract of just £17 million ($22m).

German publication Bild have made that claim, with the likes of Manchester United now said to be stepping up their efforts to put a January deal in place.

屌落去未

better than keita

奧燒打翼?

說個笑話 阿妓

根本隊波差唔關領隊事 班球員問題多

阿狗廢到

Mathew ryan身手好，成日輸矮

5年

我信德國佬記者
廢老一定想買

我哋買車點會我哋搶 車狗又打飛機

夠*

點會唔夠... 睇個package嫁麻
車路士實offer到正選
仲有pulisic咪輸過囉

我地offer獎牌

Pulisic係我地唔要咋，高普覺得佢唔值過咁貴所以唔買，關爭輸咩事呀

原來白禮頓咁勁架

次次冇軒喺度老母都會好勁

阿妓

🗣️ "Aouar is a wonderful player and Liverpool will have him on the radar, absolutely no doubt. One of those young players who still have the potential to grow. But EVERYONE knows about him, so there'll be competition" [@MaddockMirror via @LFC4Ar]

🗣️"I believe there will be a couple of big signings, maybe one in January and another in the summer. They will stick to the model of finding players aged between 19-24, with potential to get better. They'd still cost a lot of money thought" [@MaddockMirror via @LFC4Ar]

大家估會唔會買人

李城架 唔好ff

妓又輸

阿仙奴隊波咁廢啲球迷都可以咁搶口

都冇話咩獎牌

對利都唔差架啦

上年對我地膠撚到喊

Genk berge一定要買到 勁到hihi

Aouar都好勁 2個打包pls

領隊又7 球員又7 再係咁完季排十幾不是夢

Berge買到係十拿九穩，球員想來，主要睇高普想唔想，可能要睇埋marko gujic的安排。

好多黑絲同仁boot

咩係仁boot

阿記搵番雲爺爺出山算啦

無圖

手揸拿卡奧巴奧燒pepe都仲可以打成咁

拿卡真心慘
以射手計一線

垃撚垃後防 前場比個美斯你都死

奧燒宜家垃圾黎

阿記都唔用佢做重心
D進攻好少由佢發板

一哥已經排18
下場仲要打車仔
主場輸埋仲唔炒施華就好笑

炒左啦

比清燈左

唔好推plz

thanks

台長幾時夏天到
好凍頂唔緊

真係17m嘅 應該都去德國rb架喇
點會益人

然後我利再下季71m買佢返黎

高普係12月又做低一個領隊

用賀蘭特不如重用奧子

jonjo又入波

邊爐唔傷，Berge 都要代替米叔個位，祈求基達健健康康

berge都應該唔平

FSG 買人啦屌

12月6日訊據報導，著名足球裝備網站Footy Headlines發現，在Nike與利物浦的讚助合同中，除3000萬以外的固定贊助費外，耐克還需每年向利物浦支付許可產品淨費用（淨銷售） 額=銷售收入-銷售退貨金額）的20％（鞋類除外）和許可鞋類淨廢物的5％。
除此之外，nike還需做到以下幾點：
1.生產至少兩個Nike控制的全球性品牌產品（例如AJ）
2.與第三方品牌合作，包括與美國市場的主要運動隊（例如NBA的洛杉磯湖人和MLB的波士頓紅襪隊）合作生產產品
3.和至少三個非足球類的巨星運動員以及名人（例如詹姆斯，小威，德雷克和特拉維斯·斯科特）合作來營銷利物浦相關產品
4.在全球人數眾多於6,000家官方商店（其中500家應歸Nike所有或控制），並在全球共有13,000家Nike商店中銷售利物浦許可產品
5.通過Nike官網在過多於51個國家/地區上線利物浦許可產品（Nike保證，自本合同允許之日起，可以在全球至少6,000家商店中銷售許可產品，其中500家為Nike自主擁有或 控制）

來源：footyheadlines

上年nb賣衫賣咗幾錢？
nike多3-4倍都唔出奇

終於明點解唔出沙基利
一出佢唔係大炒人就炒領隊
高daddy真係用心良苦

想睇下AJ x 利 會點

領隊殺手

公牛Jordanhenderson

Nike 好聽就複古
難聽就鳩hea
Nb 最少整左兩件我睇左十幾年利最好睇既主場

肥沙

仲要成日打後備

佢同美羊係咁射失

但Nike 名氣市佔 差不多全球top1，2

盈利上 Nike好太多

望就望fsg賺到錢 買多D新星

覺得佢同熱刺個摩拉都好撚勁 但成日做後備

阿又贏唔到

蘑菇系列

雲加 愛sir

呢件berge咩料黎㗎
有冇人有睇過佢

拿卡有射手觸角 算強化版力子
摩拉其實踢法似son, 埋門能力冇咁高 但走位同盤扭都掂

球王片d推進

b2b黎？

寫就寫dm 但似b2b 少放長波 自己突破分波 又攔截力強個隻

高daddy鐘意個隻全能中場

屌你攻中都未買
又一件b2b

會好想買囉,有咩點

利個體系都唔雖要10號攻中
Playmaker 係兩閘，中場梗係要啲b2b 同埋純防中逗住
依家個戰術唔會再適合25古呢啲唔洗佢返後場嘅10號攻中，鳩出古一招衰咗之後隊友執屎，利已經唔玩呢套

唔覺
佢好撚海鮮
D易食既永遠食唔到

Travis scott著利狗波衫
想像唔到

唔好搞笑啦
Nike可以幫你入fashion界
你睇下祖記波衫玩到出神入化
Psg又係
Nb拍馬都追唔到
邊個會同你講款

唔好痴線啦
你覺得而家進攻勁啲定古狗個陣1718頭半季勁啲
唔好話個年啦 我都幾肯定古狗成熟左之後攻擊力就冇試過廢過而家
唔係高普唔用呀 係佢冇得用咋
prime古狗當年同世三 kdb同lv
比你講到鳩出要人執屎

有古狗個陣利個戰局控制力邊有咁好

我就寧願好似依家咁 就算攻唔入都穩陣守到完場贏
依家呢個踢法先爭到冠架麻

你睇贏冠軍個d隊都會有ugly win控制戰局能力

隊隊都係上年曼城場場輕輕鬆鬆咩

今年好多2：1

都真
但我覺得個陣控制唔到戰局既最主要原因係中堅龍係老虎同屌卡米

唔覺得守得好,甚至好多場都打得唔好
係班友贏左一個冠軍後,心理質素異常咁高
換作以前,李城,水晶宮個2分,維拉個3分一定會失
甚至會輸埋比獌

遲下贏埋世冠 心態爆棚

淫

一隊波要有攻有守既，多啲有用既人多啲變化仲好
而且今年利我都睇唔到有幾穩陣守

天氣凍 好彩有轉會news J下取暖

我覺得都關攻擊事
前面攻力差左好多
Taa同robbo下下要谷到勁上
沙拿狀態幾差就唔洗多講

高普又搞到多個領隊被炒

咁都要留埋打比先炒
上場被絕殺都應該要炒啦,

我都認同如果25古唔走，今日唔會有雙閘齊飛呢種打法，但依家就算搵個更出色嘅攻中，攻強守弱，你就要逼返兩閘唔好壓咁上，好似哥帥有幾場見Walker 壓太前都會屌柒佢，有幾場逼佢最遠都係切入去頂防中個空位，但如果要TAA 同Jelly 留喺後場就太浪費，攻中/兩閘齊壓上，輸反擊又輸到on9

我係認同高Daddy 買中場最多買box to box 呢個方針

換左老虎
入多隻法賓二世

呢件正
La子完約搵佢頂都唔差

如果要升級 我地現有既勝利11人打法
一個B2B 或者全能中場
多個一線中堅 (要唔易傷)

後備閘 中場都要搵定D 幼幼接班

仲有後備左翼

Keita球王片都好j架

想問歐聯同分係計對賽？

姐係下場一輸就出局？

除非拿都輸

拿主場對榜尾我假設佢贏先，呢個情況利一輸就出局？

好似唔可以輸多過一球同埋輸4:3或以上就照出線

輸4:5就出線

左翼唔使啦
下季回收wilson自用好過
而家有三叉戟+origi+短兒同ox子都夠頂嘅

所以領先3粒都被追和真係好on9
如果個場輕鬆贏3:0就唔同晒

ching sick ball

Most likely係 但唔覺會輸 坐和望贏

仲ox

Keita...無希望無失望

雞達D球王片可能仲停留係RB 年代

同意
但都支持轉nike
NB太少領 買件衫支持都要爭要搶

太少貨

基本上奶共占肯定係鋼膽

有冇人數過高普殺左幾多個領隊

恥與為伍

但利同奶共占一樣咁投共

考完ielts speaking

移民？

exchange
睇下有冇得去利

Online store有得印蝗字 肉酸到

哩個ok，Drake不了

Drake同奶共占都係柒既代表

你sure而家係穩守？

比個frd放張謝4教愛狗既相嚇撚死

ASAP rocky 啦

細威都
要同美國啲體育演藝名人crossover真係好難避左膠避柒頭

戰術依啲嘢緊係多好過少
老實講你打死一味人吔就愈容易防你
尤其是依家多咗球隊知我利需要闊度咁踢再由兩閘submit，一個好攻中往往可以由輸變和，和變贏
留意返，我吔攻力主要嚟自兩翼，正前嘅把握力明顯唔夠，所以有個好嘅攻中對於戰術執行係件好事

人地維拉出活力後生仔撚狗咁撚

加西亞都ok既

我諗維拉都好樂意同班legend踢一踢

不過出𡃁仔好d，我諗班𡃁仔開心又緊張到震

新仔
新仔 查 agger 新仔
新仔 新仔
加西亞
新仔 高治 新仔

好想睇

加西亞係咪認真咖

就咁睇 沙短之前個頭m到

我都係
有咩補救方法

植

以garcia踢元老賽既狀態 其實真係唔曳

剃光頭啦 剃到好似當年龜頭咁

carry 唔起

呢排咁多波睇有d興奮緊張

個班主仲生存到喺酋長球場

利子好似無乜邊個無頭髮
廢中算唔算?

馬貼 老母

清一式失分

軒都好似m 額？

靜啦

軒唔算啦

原來12月要打世冠盃

係咪黎緊keep住要一週雙賽？

原來聽晚11點又有波黎
會唔會密左少少

你句野可以每隔2日再問一次

利多gay

呢幾場要佢踢翼，神仙都死

你咪最gay

波台一堆風水post真係好撚on9

你gay啲

On9

又互插

一齊插啦

【隨時宣佈得】

據David Maddock引述，利記及Nike嘅合作呢個公開嘅秘密係隨時可以正式對外公佈，只係正等待雙方認為一個最佳引起最大迴響嘅時機。

消息指Nike希望利記未來一、兩個轉會窗內簽入一名超新星或大牌球星製造更多聲音及話題，有助刺激銷量，但David Maddock特別提到唔好對麥巴比有太多幻想。

而Nike旗下名氣冒升緊有多蒙特嘅辛祖，呢位英格蘭新星傳出希望短期內離開多蒙特，假若轉會，重返英超嘅成數極大，不過多蒙特要求天價轉會費又唔知會唔會成為交易障礙。

另一邊箱，有網上某利迷(較為可靠嘅消息源)指，利記肯定會成為Nike喺英超嘅一哥，產品款式及數量一定會遠超車路士及熱刺，佢本人指之前無想像過呢個合作嘅整體配套加加埋埋係如此龐大，絕對係雙方互惠互利嘅天作之合。特別提到訓練系列(款式？設計？種類？)一定會同其他Nike贊助嘅英超球隊唔同。

而一般估計，連同所有分紅後，利記每季球衣上實際帳面收益將會冠絕全英格蘭球壇。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

-6足球

上次見佢嚟香港嗰次都keep到，身形仲好fit

一季坐底4件波衫，好似巴塞咁

當冇vvd, ab, 邊爐差好遠

而家隊阿妓會唔會衰過學神黑暗期嘅利

都冇落過降班區
又肯洗錢買人，係鳩買姐
仲有歐霸踢
有排都未追到利

你又啱

電欺同鳩捷司機
一比就知邊個黑暗

70m 買隻pepe 返黎 但廢到
我地個時加埋都無用到70m

屌隊人都差好遠
我地當年絕望到唔想睇
妓又比比又拿卡又奧巴

個期黎我利嘅係高捷斯基 保臣 祖雲奴域

咪係
明明洗好撚多錢
擺大個頭又唔買後防
但前面又唔撚係真係勁

個幾年真係，睇到係心up

還不夠絕望 尚可更絕望

慘撚到要用j cole同隱形戰機

還有蘇超新星Wilson

似渣土前期或者king 果陣
比大錢買堆柒既返來
但又唔好用

pepe過到vvd wor
真係7咩

個興祝動作咩意思..真心好7

等多排..D星嗌要轉會既時侯先係真正絕望

當年沙比嗌走 就知仆街..
反而費托就冇咩野.因為已經見到佢回塘

佢前晚慶祝做咗三套動作

幾有自己style丫

今季啲慶祝收斂左好多

冇入球何來慶祝

炒左龍狗未
琴晚個場非阿都睇到火

廢極都係成隊入波第二多

冇左佢好似少左啲野咁

對完我地先炒 沙短準備又炒多個領隊

繼續出willock 等睇基達都可以逼到佢傻

沙比想走係肥賓柒姐
諗住買barry 同單吊西會頂到

我無咗靈魂

阿管理層都應該頭痕緊請邊個

睇住老虎先

雲加
其他諗唔到

我記得係想追Barry在先搞到沙比有離心

係前一季已經想賣沙比，咁果陣沙比的確踢得麻麻
事後賣唔出但心中已經有條刺，點知沙比果季踢到曉飛

真係極on9
barry 勁極都頂唔到xabi

barry係好波既.但最後比曼城搶走左

肥賓但肯唔肯教係另一回事

人地依家係全球頭幾高薪教頭

吹大咗
而家呢隊個個中場都勁過佢

日本有無世冠盃直播
兩場都成2：30先開波
想去日本但又好想睇世冠果兩場

返校好睇，正

去親日本都做假利 好攰

想呢兩日睇

這是不行的 要睇多次幾次

聯賽半夜踢就梗係做假利
但世冠真係....

日本上唔上到footybite

其實恐唔恐怖
頂唔順恐怖片

唔算太恐怖，不過幾有意境，尤其是而家呢個環境睇

肥賓有official ig
係大連玩得好開心

未試過旅行搵link睇波
兩年前用香港sim卡都仲睇到now
依加block鳩左

外國人係大陸皇帝咁啦
仲要有錢
真正不食人間煙火

唯一一次旅行睇嘅波係legend賽對拜仁

都唔係主力sell恐怖嘅

佢同so7都係king買㗎

睇完第日要趕行程？

千奇唔好
試過第2日攰到仆街, 仲要豬波

機票都未book
就好想果段時間去日本但又好想睇我利踢世冠盃

會唔會好悶

想買左閘

有無人係apple store買到AirPod pro
等左成個星期都買唔到
想4

力子真心chill到
唔怪得落後親都零壓力咁

打包埋南野拓實

可能長期隊草 stone撚咗

買到佢兩個
我願意反軒一百日

唔知你去日本邊度，我依家係河口湖好少台，一定冇得睇

淨係有南野都跟了

買VPN啦

永久迷摩啦

一日迷摩
終生on9

買now e?
再買vpn

有咩vpn 可以揀到香港？

日日3p，諗起都爽

之前歐冠富士有播，世冠唔知會唔會播

不要提了
我嗰年係屌卡

呢兩年真係脫胎換骨

我未睇 但題材有興趣
又應該有共鳴

正唔正 睇唔睇到Mt.Fuji

高普又all win, 好難唔拎11月領隊

加西亞組隊組成點
簽一日合約都好呀 以老帶新

我尋日睇咗 戲院入面前後左右都喊曬咁濟

今朝一早係新宿搭巴士入去，早段大部分時間係忍野八海&山中湖都見到，晏晝返河口湖check in就畀雲遮住咗

自已响router開VPN 啦

而家去睇應該好逼
等多個星期先睇

聽聞嗰頭好猛.......

致自由

我睇1630朗豪坊第3行

包皮、Sancho同Haaland係咪三叉戟接班人？

個17m好似剩係for萊比錫(左手交右手)

影到？上次去睇live見多雲無去

早幾個月日本打風其實我去過，但全日都畀雲遮晒
今次我去到影到吖！睇天氣都係話我依幾日都話多雲㗎

隊波搞到點 佢都1/2年走啦

岩岩睇左大連呢隊濕鳩野最近輸左比人5比1

講緊前線有支那斯高 咸錫同朗當

搞笑足球

我上次去另一面靜岡睇
靚到仆街

岩岩先睇精華
原來又係兩球都關雷斯事？！
做咩轟好似仲黑店過我地

我用nordvpn

Nord之前privacy 出事wow

平呀麻。 出左事評價都算ok

禾利唔賣垃圾

有咩爽得過教支那波

ibe 1:0

假分狗屌你

假唔假聽日先知

rb嘅人即係我地嘅人
1月買住雲拿先 佢就夏天再嚟

其實一哥個陣易執過阿哥 唔洗買咁多人先 人腳係哂到睇你點排 肥普分分鐘去一哥都唔去阿狗

一黎難執 但最大原因都係英國阿迷難服侍唔比時間

岩岩睇哂阿狗成個post

咁得閒

我有時都會

頭先打緊邊bino

我都係..

人地輸波我就會追 post

係啊

屌原來有人同我一樣

好鬼過癮，睇到佢地谷住谷住咁款，又唔敢出公海

我地輸波果時就會調番轉

李城有cs

雷斯 拍 vvd 都可能比人瘋狂中出

成日都輕鬆救全家

星期三夜場，聽日早場，後防4個攰撚死

有幾可輸

咪燈啦

唉 我地班人殘既殘攰既攰 冇架啦

老細閪

肥普都證明左自己一定向上望啦

阿狗搵享利教算啦

搵kolo toure 返黎教

奮冠感覺

羅渣是我最想留住的幸運個mv delete左
有冇人有backup？

1' 1-0 Henderson (OG)

Dllm d反軒黨又蒲頭

inside anfield 變咗private嘅

屌呀

車狗有150m洗

驚閪咩垃圾車

尋日場波無xhaka既話
阿狗應該半場都過唔到

仆街油班又買人

肥普教果隊係熱刺黎，點去阿狗呀

摩狗教完車都去熱曼啦

開定咗係 new tap
而家仲睇到

我都睇到

唔係死敵即係利愛同利獌有幾耐無直接買賣球員

正
我直頭睇live個網見到多雲 所以唔搏
希望下次再去睇到

IELTS 8 分留名

熱刺對佢不仁

但D球迷點睇呀有D野唔係球隊有成績就得

但求來日你醒過來
這份情像翅膀打開 😢

馬會針對獌狗

唔洗諗一定all in鏝
狗會咁做係想d飛落晒去獌到
之後開鏝食晒d錢

唔中我唔反軒一日

贏波輸盤

點買都會最少輸半格

深夜J圖

正

車仔一月有150m買人 利記有幾多

1.5m

屌你老母 真係禁撚左入去

好撚靚

1.2

最已障

金曼贏魚曼的賠率
是低過利下場贏般的

果陣話除左轟唔會教其他英超
佢去曼果陣 身邊d車迷無乜點屌 仲會睇多左曼 但係去熱就屌到宜家
個人覺得似領隊界

係0呀

聽到哭

鏝對獌個種格食格係100%贏波
利對般茅係作客反而變數大

Sancho 如果要走 得3隊會爭同爭到

利車曼 曼係曼城呀 個隊冇歐聯踢個隊唔洗ff咁多啦

羅渣是我最想留住的幸運

【謝四：我係勝利球迷】

最新一輯 BT Sport 《What I Wore》節目，請來謝拉特講吓佢嘅波衫故事。

佢話令佢成為紅軍 fans，係 1986 年足總盃決賽，利物浦對愛華頓。佢話屋企人畀佢自由選擇捧邊隊，當時愛華頓先入一球，佢心想：「我不如支持愛華頓」。

後來紅軍連入三球反勝，於是謝拉特便成為利物浦球迷，the rest, as they say, is history....

早晨啊，求吓大家聽日出黎
冇退路架喇
我係利迷子，驚自己一個悶可以搵我一齊行吹水，因為我都係自己一個行。
我可以為大家提供暖包

光復香港，時代革命

你班仆街著暖D呀

唔使暖包下話

好凍

渣架

1月會單拖去睇利記主場對獌狗
第一次去朝聖，有咩要注意

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

我地整個利版

聯賽領先3分，利迷：『今年應該不用降班了。』
聯賽領先6分，利迷：『應該可以喺上半版了。』

聯賽領先3分，獌狗開始出黎燈，利迷：『今年應該不用降班了。』
聯賽領先6分，各隊球迷都開始出黎燈，利迷：『今年應該可以喺上半版了。』
聯賽領先9分，各隊球迷開始崩潰，不斷話利記4424，利迷：「今年有前六了。」
領賽領先12分，各隊球迷都開始語無倫次，不斷重覆利記贏香港就輸，利迷：「今年有前四了。」
利記贏得英超，各隊球迷無言以對、欲哭無淚，利迷：「可以熄返部PS4了。」

又比人話利狗串架喇

利子聽日見!

買頸巾 開場前舉住唱歌

又燈

btw我覺得可以加4578分，增長個list會好笑d

有冇好睇既YouTube channel介紹？

Key &peele
一睇就幾個鐘

AFTV

利市附近有咩好介紹
一定要去

點估到依家係變左玩防守
不過好大程度係舒米高 蘇恩祖同尼迪迪呢3個後場骨幹

上個月去即日來回
都係車站附近商場，albert dock，影下taa wall同高普wall

當渡假好啲
有Albert dock港口
披頭4博物館 隔離仲有個藝術博物館
Liverpool one
驚蕩失路可以認住radio rower
可以搭鐵去chester行巿集

其實攻守都好平衡
前面華dee, 麥迪臣
好彩利主場贏到

我都係9hea
大把時間冇野趕

留多日去stadium tour

踢個日都有 match day tour
唔同?

即日唔趕咩
雖然唔多野睇

係？我當年去比賽日無tour
講講下又想去了

會好凍，利物浦濕凍世界第一

我一月去，應該凍撚到鳩震

我4月去個陣都凍到鳩縮，明明都有幾度
但仲凍過瑞士負幾度

不過我去冬天去冰島都唔死得，應該冇事

岩岩睇左
而家有matchday tour
但冇得去dressing room
仲要貴d

第一次去入到球場果下真係會起哂雞皮

有比賽先係je

開波前因為時間關係等唔到佢地
變左完場去停車場出口等
交屁停車影相 慶幸zip到埋去

我去果陣國際賽期
冇波睇

同埋唔好著你地嗰啲藍色呀 黃色呀 非紅色大褸 萬紅從中一點綠會好突出

唔怕凍 albert dock果邊好舒服

冰島正

無得入dressing room咁狗？

黑色+波衫應該ok 掛

黑色ok 睇電視直播啲人好多都係黑色褸加頸巾

Ok

Shankly Jacket

我都無影呢2個wall

中六入球場唱會歌喊撚左

我都係match day tour , 無得入dressing room

其實有咩唔同
冇得入dressing room仲要貴d

上網睇有咩唔同啦

好多人淨係matchday 日去利市，仲唔劏你貴d?
即係餐廳星期6 日貴d 咁

當年讀書想去埋dressing room 所以無去matchday tour。
結果到宜家都無去過個tour

死窮鬼都好想去睇一次現場

人地車個邊已經J辛祖J到虛脫
點解利迷無乜人會丁辛祖

有咩好丁

我地劣包皮

Brexxxxter?

今晚slk同ibe剷草典算

仲有個Smith

忍唔到 細個張床單已經係利
果陣klopp岩岩接手 要利撚大聲D
咁就四年

走左啦屌

唔係走左喇咩
廢到連屌摩都不如
及早轉行算

Agger
不過都要去ga la, 點都要感受下

當年大家話ibe好過250

多仔冬天唔會放啦

個樣係好過既

搵大埔果個囉

去撚咗美職

黑店利

想要南野拓柒

聯賽領先115分，利迷：「終於有機會爭冠了。」

嗰場利全場壓住黎打 比人射入嗰球都係唯一一球中龍
調轉黎講 佢地都係好彩先追得平

F$g唔會咁多錢買佢 完

Sander berge/ ziyech仲實際啦

不過高daddy 唔會鐘意呢d playmaker要嫌佢Work rate低 但作真係好撚勁

D前鋒finishing 差到仆街個日

因為知fsg唔會買

係
李城果場同熱果場似
好彩啲就456 問題係唔好彩...

要啦 好值得

Change from doubters to believers

佢離任前一定要再去朝聖

話時話而家除左sancho有冇傳邊個

唉屌我半年前已經plan左想去 但時間撞左其他野去唔到 你用咩途徑買飛？介唔介意講張飛幾錢？

Berge 呢個反而有機

精髓

利一月買人
我唔戴gear係前線作戰

原來佢係genk隊長 依家先21 2年前已經踢主力

利有鋪隊長收集癮 睇佢講野好成熟唔似21歲靚仔 英文冇問題 唔似基達緊要磨 趁佢未爆 唔會開天殺價

30-40m買到都算good deal

要同車搶 佢又利迷 想係anfield踢波 呢2回合打過利好感大增啦 想跟daddy學野唔奇

B2b好撚想要呀

廢事煩Hospitality
$6000
但睇利對獌都OK啦

睇過2場，一場學神，一場king

好想有時光機 現場睇全盛king 踢波

67了，黑金都買左兩件

今年大出血
黎緊拎到世冠既話又實出特別版

但我唔介意下年有金章再出血

如果要買野，早d去
我排隊印歐聯版，排左半個鐘

我上星期先去完anfield 睇波

下年有金章你肯定買哂22個人

唔好咁癲好冇
跟唔到

我都諗緊下年印乜好,現役得R26
到底係MANE定VVD跑出

件黑龍洗兩洗 d膠黑就變色

大舊岩哂高普
如果買佢，古積88

利物浦半場領先1球，利迷：『1-1準備。』
利物浦半場領先2球，利迷：『2-2準備。』
利物浦下半場領先3球，利迷：『不要忘記精官的教訓。』

英國體育網站專家更分析，羅渣士其實是參考了高路普及哥帥的戰術思維，兼且成功融合成自己新的一套體系。譬如他安排了泰利文斯、艾約斯佩利拿及古士麥迪遜三位活力十足的年輕攻中，在對方三閘線及對方禁區邊不停作互傳滲入，便是仿照了利物浦現今文尼、沙拿及費明奴的互相配合；而李斯特城兩位年輕當打翼衛列卡度彭利拿及捷維爾，其出擊模式及互相配合，常見大腳左右互傳予對方，亦是利物浦阿歷山大阿奴及羅拔臣的合作翻版。至於曼城前兩季在中場以防中費蘭典奴，支援攻中迪布尼及大衛施華；羅渣士同樣安排了安迪迪以支援泰利文斯及占士麥迪遜。

第一週靠得失球排榜首，熱迷：「唔好咁痴線啦我哋上年歐聯亞軍今年講緊英超衝冠呀，捧隊波捧到咁自卑就咪撚捧啦」，利迷：「下場all in對家等上樓。」

而家緊係all in 2:1上樓啦